邱騰華: 市區舊樓寬頻入屋是商業考慮，政府不計劃介入

立法會一個委員會，討論施政報告中的資訊科技及創意產業政策。香港本土毛孟靜指政府計劃資助為偏遠地區鋪設寬頻，但同時市區舊樓上網費用高昂欠缺選擇，希望政府關注；旅遊界姚思榮指，政府免費wifi 熱點部分上網功能欠佳，要求改善。

商務及經濟發展局長邱騰華表示，政府計劃擴展光纖網絡至三百多條偏遠村落，預計需時五年，但市區舊樓寬頻入屋是商業考慮，政府不計劃介入。創新及科技局長楊偉雄指，wifi科技日新月異，政府正檢討提升相關科技。

其實d舊樓附近有幾幢新樓

就自然會拉埋光x去舊樓區

屌你老母商業考慮

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

我住緊果棟都無光纖

點樣提升相關科技

樓宇買賣係唔係商業考慮

創科局真係只識裝WIFI